筲箕灣天悅嗰度竟然開車行？

搭車經過見到即係以前中旅社嗰層，眼見放咗唔少名車喺度 開喺嗰度好奇怪

嗰層唔係玩具鋪咩？

之前就係，呢家變曬跑車一行過望到就頹曬

百佳個位仲係賣玩具
冒險樂園個位變左車行
空置左咁耐終於有人租

玩具舖執左？

嗰度開咩都死 之前好似話要做咩港島先達 跟住冇晒聲氣

冇留意好似執左定係百佳執左 唔係好記得

先達360>玩具點>車 而前兩個都係開唔成
反而隔離開左玩具

死場開乜都死

冇計 因為商場設計出入口三面都係少人行嘅位置
向住電車路嗰面冇入口 唔熟嗰度真唔知有個商場

好掛住底層吉之家

仲要專賣名車

最初經過仲以為有錢佬租黎做自己showroom